推介幾個本地攝影youtube channel

DigitalRev TV (全港最多人訂閱嘅youtube channel，娛樂性高)

攝影假期 (街頭攝影/街頭人像為主，兩位主持中哂奶毒)

ProTalk (商業攝影，嘉賓分享)

街拍留情 (新攝攝影/攝頭攝影，新開張，兩位主持說話有少少生澀，但相片高質)

攝影一週 Podcast (比較新手向，新聞，心得)

G持

推

謝謝！Local 講攝影既channel好似冇乜

有睇攝影假期，主持幾生鬼，又會成日請唔同嘉賓上黎分享，唯一唔好係佢基本上係一個leica節目，一到討論器材的話題，如果唔係用leica 就好冇共鳴。

除左digitalrev之外 個個都係坐定定講

攝影假期正
真心學到野

英文差

DigitalRev 無左Kai已經唔好睇
佢依家自己搞左個channel

你咁講又係
仲有個老餅啲嘅Software Surfing 攝影入門 (讀powerpoint )

其他攝影網站都有搞youtube channel，但係鱔稿味濃

雖然唔係本地，唔介意聽普通話嘅，呢兩個做得唔錯
相機邏輯 CamLogic (類似digitalrev嘅style)

左手+ 原來這麼拍 (唔係紙上談兵，有實戰又詳細，好啱新手睇)
[url]
[/url]

當然英文更加多不勝數

agger

唔差在post埋
Kai

Lok

Warren

Kai d英文accent正到噴精

你係咪用80D?

試過係街遇到Kai
份人好nice好搞笑
仲抱住個bb

唔係

喺英國遇到kai
上埋show
真人都係隨時爆笑，唔使script一樣咁風趣

6X Academy 婚攝為主，不過暫時得十幾集同停左好耐

攝影假期已經冇睇，成日講奶講到悶，睇kai多

support 十卜十卜

幾鐘意佢d 片
好詳細

鬼佬講菲林
幾鐘意negative feedback

下 無做啦 好多年無睇

Digitalrev對上條片已經兩個月
無左kai同lok真係可以unsubsribe

kai

digitalrev以前d 片我都成日睇
以前唔知係咪lok 剪開片
好似會多d shot 唔同既鏡頭剪接
而家kai d 片好似單調d

Kai想有少少casey neistat風格
Lok就真係handheld震過貓王咁拍

唔使限本地channel既
CameraStoreTV我都覺得好高質，又搞笑

之前DRTV串CSTV悶蛋

睇過幾條lok d 自拍片
成日outfo
cstv

外國我鐘意tony & chelsea
真係學到野

仲有個叫
The art of photography

佢講解不同的攝影composition，介紹有名的攝影大師
係佢口中認識到 Fan Ho--何藩
He focuses more on philosophy of photography

DigitalRev TV 已換主持, 之後無睇了

而家直頭冇新片

謝巴打

😍

佢舊片有做埋沖曬菲林同埋好多darkroom野

Tony非常technical，想輕鬆睇會好悶

攝影假期有睇 係唔錯ge 不過就無比錢睇二三節

Pro talk 係pro但太長有d 悶

Kai自己d片都好多人睇

我俾咗錢睇一年
如果再係成集講奶我之後都唔續啦

都係鍾意DRTV個風格多啲